{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020886",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002018414?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 돈막골 게스트하우스"
    },
    "text": "都心を離れて自然と調和した平昌inゲストハウスは日差しと緑の葉がいっぱいのところです。 ここでは水遊びまでできて癒されるのに最適な場所です。 平昌inゲストハウスは澄んだ渓谷の水を流れながら、山裾から差し込む日差しを込める夢のような場所です。 利用案内事項を徹底的に遵守しなければなりません。 共同で使用する空間なので、利用規則を守らなければなりません。 もし基準人数を超えた場合、追加料金が発生しますので、ご注意ください。 人数超過の際には1人当たり20,000ウォンを現場で支払わなければなりません。 入室時間は午後11時以前をお勧めし、10時以降は静粛にしてください。 過度な飲酒や騒ぎは自制しなければならず、ペットは同伴できません。 個人物品の管理に対する責任は各個人にあり、客室内での調理、飲食、喫煙は厳格に禁止され、指定場所を利用しなければなりません。 未成年者の宿泊及び男女同室での宿泊は一切認められておらず、施設の毀損や紛失に対する責任は予約者本人にあります。 靴は下駄箱に入れなければならず、紛失した場合は補償できません。 平昌inゲストハウスで快適な時間を過ごすためには、このすべての事項を厳格に守らなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "平昌inゲストハウスはどのような場所ですか？",
            "answer": "平昌inゲストハウスは自然と調和した場所で、日差しと緑の葉がいっぱいのところです。"
        },
        {
            "question": "平昌inゲストハウスでは何ができますか？",
            "answer": "平昌inゲストハウスでは水遊びができて、癒されることができます。"
        },
        {
            "question": "利用案内事項を徹底的に遵守しなければならない理由は何ですか？",
            "answer": "共同で使用する空間なので、利用規則を守らなければ、他の人に迷惑がかかる可能性があります。"
        },
        {
            "question": "人数超過の場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超えた場合、追加料金が発生します。1人当たり20,000ウォンを現場で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間について教えてください。",
            "answer": "入室時間は午後11時以前をお勧めし、10時以降は静粛にしてください。"
        },
        {
            "question": "ペットは持ち込めますか？",
            "answer": "ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での調理、飲食、喫煙は厳格に禁止されています。指定場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊及び男女同室での宿泊は一切認められていません。"
        },
        {
            "question": "靴の管理について教えてください。",
            "answer": "靴は下駄箱に入れる必要があります。紛失した場合は補償できません。"
        },
        {
            "question": "平昌inゲストハウスで快適な時間を過ごすためには何を守らなければなりませんか？",
            "answer": "平昌inゲストハウスで快適な時間を過ごすためには、利用案内事項を厳格に守らなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 381,
        "QA": 418
    }
}